[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55125924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55125924/answer/498733797", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4f4d\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28358499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28358499/answer/525757547", "content": "\n\u5982\u4f55\u957f\u65f6\u95f4\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303387032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303387032/answer/537675348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u4e5d\u671f\uff08\u604b\u4eba\u9690\u85cf\u81ea\u5df1\u8d2b\u7a77\u6216\u5bcc\u6709\uff0c\u54ea\u4e2a\u4f60\u66f4\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303367722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303367722/answer/538233688", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u624b\u673a\u81ea\u71c3\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u4e09\u661f\u4e0d\u6784\u6210\u6b3a\u8bc8\uff0c\u8d54\u507f\u88ab\u70e7\u574f\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/536813696", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303173995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303173995/answer/536678659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u89e3\u7ea6\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\uff08DOLCE&GABBANA\uff09\u4e9a\u592a\u5730\u533a\u54c1\u724c\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302960575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302960575/answer/537048885", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u6b63\u526f\u9a7e\u9a76\u90fd\u5931\u80fd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u666e\u901a\u4e58\u5ba2\u6709\u529e\u6cd5\u628a\u5ba2\u673a\u5b89\u5168\u964d\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/531588529", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303380216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303380216/answer/537593068", "content": "\nofo \u5c06\u7528\u6237\u62bc\u91d1\u53d8\u6210 P2P \u6295\u8d44\u7684\u505a\u6cd5\u5408\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302718733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302718733/answer/534759037", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/482812499", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/532698760", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28816131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28816131/answer/535648847", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u5356\u5bb6\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/536003604", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294621778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294621778/answer/535657712", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u533b\u5b66\u751f\u5728\u4e09\u7532\u533b\u9662\u89c4\u57f9\u671f\u95f4\u5e94\u8be5\u505a\u597d\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/535438978", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/534663979", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299049740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299049740/answer/534335135", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268740381/answer/531633593", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19793676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19793676/answer/527566826", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u6c49\u8bed\u662f\u95e8\u5f88\u96be\u5b66\u7684\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282880854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282880854/answer/522841673", "content": "\n\u9762\u8bd5\u60f3\u62ff 10K\uff0cHR \u8bf4\u4f60\u53ea\u503c 7K\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u56de\u7b54\u6216\u8005\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47351966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47351966/answer/502407418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6548\u679c\u663e\u8457\u7684\u9ad8\u4e2d\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297120730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297120730/answer/514657512", "content": "\n\u5370\u5ea6\u5728\u4e2d\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u56fd\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u88ab\u5410\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300603607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300603607/answer/521451917", "content": "\n\u5982\u679c\u4e25\u683c\u9650\u5236\u4f4e\u6e29\u6c34\u7684\u81a8\u80c0\u7a7a\u95f4\uff0c\u6c34\u8fd8\u4f1a\u7ed3\u51b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/517214121", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27116231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27116231/answer/511931320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21017354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21017354/answer/509574421", "content": "\n\u5728\u5927\u578b\u9879\u76ee\u4e0a\uff0cPython \u662f\u4e2a\u70c2\u8bed\u8a00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23035602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23035602/answer/514426003", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267039183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267039183/answer/473060662", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5bf9\u534e\u6668\u5b87\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5c2c\u9ed1\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/409138738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293897045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293897045/answer/496588903", "content": "\ntfboys\u4e94\u5468\u5e74\u4e09\u4eba\u5173\u7cfb\u662f\u4e0d\u662f\u751f\u758f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267734238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267734238/answer/532225277", "content": "\n\u5e73\u4ef7\u5316\u5986\u54c1\u8ddf\u5927\u724c\u5316\u5986\u54c1\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/527655664", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/498093894", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298323023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298323023/answer/523720835", "content": "\nc#\uff0cc\uff0b\uff0b\uff0cJava\uff0cPython\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46413473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46413473/answer/534868218", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5b64\u72ec\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521547196", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41895584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41895584/answer/501484256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e0d\u820d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300895492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300895492/answer/532485029", "content": "\n\u5176\u4ed6\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u6709\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7c7b\u4f3c\u4e2d\u56fd\u8fd9\u79cd\u5927\u89c4\u6a21\u57fa\u5efa\u7684\u6210\u5c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303500656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303500656/answer/538306056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7591\u4f3c\u674e\u8bde\u51fa\u8f68\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281767264/answer/534983926", "content": "\n\u674e\u8bde\u5c31\u4e0d\u6015\u9ed1\u5c3e\u9171\u8dd1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26742539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26742539/answer/537971734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5404\u5927\u9ad8\u6821\u4ecd\u9009\u7528\u8c2d\u6d69\u5f3a\u7684\u300aC \u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u300b\u4e3a\u6559\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/514456183", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/537408566", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25741292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25741292/answer/525794952", "content": "\n\u521a\u4e70\u4e86 Macbook Pro\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u7528\u82f9\u679c\u7535\u8111\uff0c\u9700\u8981\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290868643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290868643/answer/537414985", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u5267\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49976870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49976870/answer/533321927", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u662f\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\u5374\u4e0d\u8981\u81ea\u5df1\u5973\u670b\u53cb\u5065\u8eab\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/533426091", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/485802954", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/535418913", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266646184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266646184/answer/526534439", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/536087613", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275679590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275679590/answer/488023175", "content": "\niPad 2018\u3001Pro \u548c Surface \u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/421468792", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301689605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301689605/answer/530900691", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u4e0a\u7684iPhone\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292232978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292232978/answer/534312646", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7IZONE\u6210\u5458\u5bab\u8107\u54b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45890852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45890852/answer/494425976", "content": "\n\u6f6e\u6c55\u725b\u8089\u706b\u9505\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u8d77\u6765\u4e86\uff0c\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u597d\u7684\u6f6e\u6c55\u725b\u8089\u706b\u9505\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284678425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284678425/answer/530473990", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48YG family \u4f1a\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/497452955", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058212/answer/474655091", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/484338798", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298434323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298434323/answer/516661908", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5b58\u5728\u7740\u4e00\u80a1\u8be1\u5f02\u7684\u6574\u5bb9\u5ba1\u7f8e\uff0c\u50cf\u6050\u6016\u6d0b\u5a03\u5a03\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/525196269", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/456863663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58845778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58845778/answer/520756829", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6574\u5bb9\u5927\u53d8\u8138\u7684\u5973\u661f\u5230\u4e86\u8001\u5e74\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff0c\u6c42\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/519259939", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/513339156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832998/answer/502328787", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u9006\u5929\u7684\u5973\u4e3b\u8bbe\u5b9a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/463841591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267271423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267271423/answer/448031510", "content": "\n\u7bee\u7403\u7684\u9b45\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/502149923", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356526/answer/509869613", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u8eab\u6750\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/457391927", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36299198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36299198/answer/454734217", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u533b\u62a4\u751f\u6daf\u4e2d\uff0c\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4eba\u5bb6\u5c5e\u51fa\u4eba\u610f\u6599\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/503677129", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/498840666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21630237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21630237/answer/149189420", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u79df\u623f\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283574827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283574827/answer/507461301", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267600390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267600390/answer/448895614", "content": "\n\u548c\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6253\u7403\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/487987580", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/536178883", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/471011344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/530917070", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300940530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300940530/answer/537782388", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8bf7\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u8fd9\u4e2a\u5267\u7ec4\u539f\u6765\u771f\u6ca1\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303357472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303357472/answer/537376328", "content": "\n\u5982\u4f55\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u51b3\u7b56\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303367722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303367722/answer/538166364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u624b\u673a\u81ea\u71c3\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u4e09\u661f\u4e0d\u6784\u6210\u6b3a\u8bc8\uff0c\u8d54\u507f\u88ab\u70e7\u574f\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290868643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290868643/answer/536563614", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u5267\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165643/answer/495884573", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296859617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296859617/answer/502429678", "content": "\n\u7ecf\u8fc7\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u91cc\u7684\u9009\u624b\u73b0\u5728\u6df7\u7684\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/526480016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277065947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277065947/answer/537574311", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302632770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302632770/answer/535482896", "content": "\n\u65e5\u6f2b\u91cc\u5934\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5403\u8bbe\u5b9a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/524194325", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/535226887", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u52a8\u753b\uff08\u6216\u6f2b\u753b\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303236670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303236670/answer/537462964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u521b\u59cb\u4eba\u53d1\u5e03\u4e2d\u6587\u9053\u6b49\u89c6\u9891\uff1f\u8fb1\u534e\u4e8b\u4ef6\u5bf9\u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u8fd9\u7c7b\u56fd\u9645\u54c1\u724c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302764000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302764000/answer/534391237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79d2\u7684\u5b9a\u4e49\u8fd9\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36037648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36037648/answer/536181762", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u592a\u540e\u6000\u5b55\u5417\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u4e48\u5904\u7f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/531565538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277780142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277780142/answer/514918669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u597d\u770b\u7684\u58c1\u7eb8\u6216\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/489339375", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}]